特朗普指控拜登勝選作弊無證據 律師庭前多啞口

美國總統特朗普指控的本次總統選舉舞弊案，雖然在不同法庭立案，但特朗普陣營的律師因沒有證據支持而遭遇困境。多個法庭法官駁回特朗普的指控。

據本台報道稱，因為沒有證據，特朗普的律師庭前陷入困境。

美國總統選舉11月3日投票後，民主黨候選人拜登宣布勝選的翌日，美國總統特朗普就威脅採取法律手段指控大規模的舞弊。但是問題是至此，對於希望連任的特朗普來說，他的律師們無法提供所稱發現的舞弊證據。特朗普的所有舉訟都被法官駁回。

沒有證據就打官司，是特朗普的律師在庭前所蒙受的羞困。最為難看的一樁訴訟，是在賓夕法尼亞州聯邦法庭，特朗普的律師要求司法下令終止該州的選票記點，理由是共和黨的監票代表被拒絕入內。開庭聽證時，特朗普的律師沒有拿出證據支持稟告，相反，法官出示的證據表明，共和黨的監票代表人數超過民主黨監票代表兩倍。法官責問特朗普律師，哪兒有問題呢？

報道說，這名法官還是特朗普任命的。

另一個訴訟案例，是在密西根州。

該州的底特律法院，特朗普的律師指控該地選票在法定日期過後兩天，仍然計入有效。因律師提供的證據是二手間接，法官駁回指控，並判所謂證據是一個傳言。

據報道說，至此，約有10多個白宮的指控在法庭過堂，卻都被駁回。沒有一個指控被指是足夠嚴肅的，可立案調查。

其實特朗普可以直接宣佈，拜登在選舉中舞弊，不能成為總統候選人。

Fake news 不特只仲要舊嘅fake news

州法官由總統任命？
利申: 唔識美國法律

可能真係反cup唔到了

邊間媒體嚟架?

文章出處？

XiNN？

共和黨的監票代表人數超過民主黨監票代表兩倍。法官責問特朗普律師，哪兒有問題呢？

多人＝監票代表唔會被拒絕入內

法國佬報新聞都好信?

法國國際廣播電台（法語：Radio France Internationale，縮寫：RFI），簡稱法廣，是法國專責世界大部分地區之國際廣播的電台廣播機構，現隸屬法國國營國際廣播公司法國世界媒體（FMM）旗下[1][2]。

Fake News 拉

BBC=Fake News
法廣=Fake News
CNN=Fake News

連登仔既世界只剩大紀元 希望之聲 新唐人

據報道說，至此，約有10多個白宮的指控在法庭過堂，卻都被駁回。

fc呢

全世界係得兒登仔信有證據架姐

咁早又要開工辛苦哂
起一起底又一件

連登仔既友軍仲有大紀元

你講真話會畀人block 架

同立場一鳩樣

state federal court好似都係由聯邦政府任命的

state court不同state federal court

班cctoy真係好可悲

屌駁唔到......
唯有

blocked!

佢地都係Fake news

依家又唔見fc撚上水
定開post個個係fc撚

據本台報道稱，因為沒有證據，特朗普的律師庭前陷入困境。

仲離譜過CCTVB。

fake news 黎講都算低質

仲推？

所有 中文版外媒 都至少有一位中國女記者 或 編輯

澳洲

美國

香港

fake news

仲有AP Associated Press, Financial Times

依家Fox News都係Fake news

共和黨同石油公司等利益集團關係就唔好？你睇下trump啲政策幾益某幾個能源行業先啦一個地產商出身既trump會畀連登仔捧到佢出黎選總統係為打低利益集團真係覺得好諷刺

我唔理
總之一定上訴到supreme court

Supreme court以下個d法院法官全部都係deep state民主黨人控制

仲有infowars

兩日前嘅中文報導，仲要唔指出邊單案。

其實好多係GOP代表自己告，監票員告，甚至係市民自己告

識英文嘅自己去睇吓

賓州法院全部推翻trump既訴訟

Trump係賓州啲訴訟輸到連大律師行都唔再幫trump打

做乜今日特別多登粉

官司輸埋，冇得好講了。。

據報道說
據本台報道稱
我夠可以話寫呢篇野件蛋散佢老母子宮頸癌啦

FAKE NEWS 拉
唔係大紀元既新聞唔好post

反正唔知係咪fake new
等結果算

收皮啦又spread fake news trump一樣好多大企業支持

CNN=fake news呀

第一單Xinn 新聞邊度講係全部訴訟？

珍，信你好過

d人積極左,

之前又有班空account & 波台狗扮trump粉比人踢爆左

做愛登力黎講都叫低質
專登走去google search 相關新聞

CNN同Guardian都係左媒

唔識唔好出黎柒啦

一早講左官司一定輸

嚟嚟去去都係個幾條傻佬圍爐啫
啲username 都認得哂

Oh sorry 我自己搞錯左的確係無講過

Source and date ?

Cnn guardian幫香港又唔見你地話fake news

D登粉開始急
Sorry Trump未撚急過
慢慢撚鳩你地到12月14
繼續周圍報fake news

mola mola

點會無證據
eyewitness咪證據囉

幫香港唔關左右事啦
中國依家係國際上根本係過街老鼠

你要分清楚依樣野 trump係體制入面既敵人
China係另一個層次 唔會有任何大型媒體幫佢

你真係唔識就收皮啦

左媒鳩Up, Trump 哥堅打去同習總講：你試下過深圳河

據本台報道稱
係咪即係連登仔貼source 貼返個post 條link

其實我反而想問你有無證據指出trump個六單賓州訴訟無畀人推翻過，而幫trump既law firm無withdraw?

eyewitness唔係證據？

仲推?

黎啦黎啦 唔夠講就fc 證據啦
依家講緊你引用班左媒冇哂公信力
佢冇公信力佢講咩都係冇人信架啦

點解d登粉咁低質
獲獲都要出黎比我撚

All the networks

你fake news!

咁你都幾癡線架啵 你就咁search Pennsylvania Trump 都見到一大堆新聞講trump訴訟畀人推翻，一係就講law firm唔幫trump係賓州打官司，呢啲完全係公認既事實無偏幫任何一邊都畀你話Fake news，問你攞證證明trump個六單賓州訴訟敗訴係假又唔攞之後又帶人遊花園

你漏左蘋果

樓上咁多人推post

但講到公信力Veritus/Gateway Pundit/Newsmax/OANN果啲仲低cctoy係全盤接收唔俾FC添喎

又香港？

唔俾fc

Wiki有整理而家Ongoing lawsuits
List晒出嚟方便大家再去查清楚D

駁吾刀

文章出處都冇就拉啦

我又贏

OANN同Newsmax未出聲

好多美國佬都有down

除咗我

404
頁面未找到
您嘗試訪問的內容不存在或不再可用。

Cnn講trump 六單訴訟收皮係三個鐘前既事，wiki未咁快update

公認既事實
天真既你有冇諗過瘋狂lawsuit都係tactics既一種
所以話你唔熟美國政治就唔好出咁多聲
比2個簡單例子你
點解trump明明準確預測會有vote fraud都繼續去馬mail in vote？
點解要申請無謂既recount如果明知d fraud vote都仲係入面？
咁你就會明點解要一次講推咁多lawsuit

愛登力靜係識係體制內講佢點柒點柒
依個咪state conspriacy囉

我係你我可以日日開個account報 XiNN NYT WP BBC Guardian Fox
冇所謂架佢地日日有野講
Why trunp not conceding despite no evidence
繼續講
反正去到12月14號 大家都會睇到個真相

愛登仔 你急係冇用架 人地唔急呀明唔明呀柒頭

幾時踢埋右

我係叫你畀證據證明cnn報賓州訴訟輸六單呢個新聞係假，你打咁大段野帶人遊花園做乜

係咁polarised既媒體世界
你覺得仲有需要比較咩
同香港一樣 問藍絲香港有咩媒體持平有公信力？
每個人都靜係想睇佢想睇到既野

個愛登力柒係柒在專登google揾佢想睇到既野
之後po出黎好似如獲至寶咁

tw呢個404

cn呢個有

作者：小山 4 分鐘

侵侵已輸？

係咁叫人比證據做咩
比證據呀比證據呀！
傻仔 你都冇證據啦 除左果埋twitter同左媒之外

作者 可以唔駛睇

個證據咪based on cnn個報道 你唔信話係fake news但又唔畀證據證明係fake news

愛登力真係柒夠未
係咁po fake news之後叫人比證據證明我個fake news係fake

證據based on cnn

All the networks

Source? 冇就b

咁你繼續活係自己世界，繼續睇新唐人大紀元點報道trump當食飯啦下

證據呢！
Fake news既證據呢
Fc我個fc呀！

作者：小山

依家係你活係自己既世界下呀傻仔
證據呢

睇吓newsmax講咩先la

小山係邊個有冇人可以FC

我明明引用左咁多MSM
點解都冇人信我 點解佢地唔比證據去證明我係fake news

小山係邊個可唔可以幫手FC

作者：
小山

愛登力 同四百慢人堆廢老有得揮
日日出黎柒

連全名都無

等喇
今日果D暫時未搵到

不過好明顯Lawsuit係唔順利

5號呢單 Denied
5號呢單講緊592張票 都係Denied
10號呢單係講補資料 尋日以經有人講左 影響大概10k票左右

燒山話反CUP到

樓主係quote支那人篇文出黎係唔係幾岩，但佢個Pennsylvania 個例子係岩

如果supreme court都唔判侵贏既話
姐話美國已經比deep state全面控制
侵應該要肅清美國

笑鳩死

第一單邊度話全部？

引述CNN仲要自己加鹽加醋

... so9sad
講到deep state突然先有咁
Trump做左四年又無deep state

啫係我仲贏緊

其實呢到邊個講贏都係完全冇影響，但係就為左少少野拗到行

照佢地邏輯黎睇，trump四年前贏希拉莉係咪deep state幫trump 無野賴就求其搵個deep state打稻草人

屌你啊講野咁直接

你都好啲 會搵judgement 我係信cnn篇報道既 但都會等判詞

Source都無

眾志會戰勝歸來

Source?

5單Lawsuit全部Denied

1211張
1259張
533張
4466張
860張

另外果單的592張

總共6單

其實靠唔靠到官司反CUP唔係重點...只要將幾個州拖到12月定唔知1月...
選舉人票唔夠270.... 就要由眾議員議長暫代總統..
再由眾議院一州一票選出總統...
共和黨計一州一票係多過半數.... 只要共和黨全部撐侵侵...就已經贏左

搵齊晒
大家自己入去睇 其實唔算太難明
第六單拉落去Conclusion

其實我講咁多野只係好歎為觀止既係睇到連登班trump粉點樣好似支那人拜習近平咁個人崇拜trump；點樣將一個同樣收受大企業極多利益去選舉既Donald trump捧成打低美國利益集團既英雄；點樣用deep state打稻草人；點樣幫一個訴訟不斷輸既trump去辯護繼續強調所有野都係選舉舞弊；點樣由睇西方主流傳媒變成睇大紀元新唐人呢啲九流傳媒

簡單啲講既得利益者同全球化得益者嘅新聞都係fake news

電視睇唔到fake news

Thank you so much for fact check，你快啲將啲links畀Seiko呢個走火入魔既trump 粉睇下仲好

據本台報道稱

呢啲又唔洗FC

Deep state變左幫Trump..
仲要幫MSM講說話

你個腦真係冇得救

諗唔明諗唔通既野=deep state作的怪

又叫人貼source
跟住會報呢D NEWS既新聞機構充就直接打做fake news
你都係貼返大紀元算啦

都話左6個lawsuit唔算係乜野
你就算揾哂出黎都唔算係乜野

人地講緊係廿期票
你6個lawsuit又代表咩

當佢真係好似你想咁deny哂
都已經12月8

你柒夠未？

我從來冇叫佢貼source呀
愛登力唔好屈得就屈呀

班trump粉差在未學班new age撚講埋光明會、蜥蜴人同長老會聯手幫拜登贏選舉

咁咩source既news係合格啊愛侵力

然而侵d律師質素參差都係事實
包括是但一個webform有captcha就話係真

呢個仲離譜d, suppose入稟去Michigan嘅case去咗DC, 唔好問我,我唔知點做到

我特登避開NYT/CNN果D貼出嚟會俾人打做愛登力五毛deep state放負撚嘅source都搵到
拿好多時我就直接去check法庭文件嘅, 的而且確係侵嘅官司過堂即駁回
理由都不外乎係"hearsay", "unsubstantiated", 個律師有無俾人直接響堂上面質到啞口我唔知, 但如果個法官火爆少少都未必無可能發脾四

咁美國應該會好亂 如果真係因為咁搞到美國陷入騷亂既話共和黨隨時要承擔好大代價

燈...燈燈燈...燈燈燈...

愛登力好鐘意懶係中立公道咗講 biden已經贏左
就好似左媒d broadcaster咁

但當講唔到落去就直接唔講
一係就話all the networks話係咁
一係就話咩人地老婆勸去認輸
人地老婆出黎澄清又講其他野
持住少少lawsuit 就話trump輸左啦

反映依班人既質素

好快techdirt、lawandcrime同法庭文件都會畀連登仔話Fake News 同deep state控制

我上面講左啦
每個人會揾佢想睇到既野睇 冇一個platform係有公信力
又唔撚追po又衝出黎柒
縮返入去啦傻仔

除左trump之外乜名都無, 真係夠晒真

其實trump做緊咩都好明顯啦
大包圍 大包圍唔成功都拖到12月8啦講真

照你咁講佢貼既新聞出自邊根本唔重要，冇一個platform有公信力
咁你嘈乜撚野左媒姐

對侵有利嘅:Fc撚
對侵不利嘅：Fake news

爭取緊政治籌碼
換取下台後不被清算

講到依家唔亂咁
Biden食左BLM同武肺都係同Trump 55波
唔造票既話連55都冇呀

你覺得侵侵會驚?? 呢個都係美國選總統既機制之一黎..
完全合法... 真係有人暴動既話..仲好..侵侵一早想出軍隊..

直接簽行政命令要求自己連任

我笑班愛登力柒係要拎MSM黎當證據
仲專登google 自己想睇既野po出黎
如獲至寶

唔係叫state federal court 應該係circuit appellant court

你都on撚鳩 下下拎兩極報黎比

拉 連source都冇

P牌傻閪打手

咁你唔好撚嘈左媒啦on9仔
照乜9都唔撚得架啦

你話biden 大勝就冇得講姐
做堆票都係贏得少少

仲講到美國人民既意願係Biden愛登力到底想柒到幾時

Fake news明明侵有晒證據
就快宣布連任 香港人又贏多次

咁咩係唔兩極?

你都戇撚鳩

佢緊係唔驚啦，係共和黨驚姐 真係畀你亂咁lawsuit拖到用咁既方法贏都唔會光彩，咁你同共和黨之後四年點繼續執政，實畀人屌你根本無legitimacy，都唔再講可能會觸發全國騷亂，到時共和黨點收科

下乜cnn guardian唔係左媒咩？
話佢左媒有咩問題
事實係佢揾左媒去證明自己想表達既左派意見

你到底想表達d乜呀愛登仔？ 你連上面果個草乜鳩都不如wor

新聞我只信onion news

光彩
屌你有冇政治常識

是在賓夕法尼亞州聯邦法庭，特朗普的律師要求司法下令終止該州的選票記點，理由是共和黨的監票代表被拒絕入內。開庭聽證時，特朗普的律師沒有拿出證據支持稟告

有咁多監票員講都無証據
係咪嗰啲人無聯絡侵侵律師團隊

就係因為冇幫,who knows that guy can win

咁貼邊撚個source你會唔撚出聲啊傻鳩

兩極?
BBC CNN都係有公信力既國際媒體
都咩拎極左媒體黎比

依家連登仔既世界中 只剩極右媒體可信

唔好咁啦 仲細咩 到最後一個出聲果個贏呀？
依家係你冇追post再對現況唔理解所以柒呀
我出唔出聲同你柒唔柒係冇關係架

但睇你history 你都柒慣架啦

RFI有前科
中文記者肯定有啲問題
報導同訪問可以有嚴重偏差

但本身fr既報導應該冇乜問題

有公信力 邊個講？
連登仔講？
2020仲講公信力 人民日報就至撚有公信力啦

要喺短時間預備文件、搜集證據
去應付一單訴訟
本身都已經強人所難
而家呢d case 只係沙石 影響性低
輸贏無關大局

不如你答人問題先啦
人地貼source就屌你貼左媒
咁貼咩source你會唔嘈啊

你果堆真係fakenews黎喎
係人都知法庭比deep state 控制晒
你引用返想整死Trump既既勢力出既文件 咁一定係fake啦 Trump捉緊盤好大既棋你咁急衝出黎做咩

有咩好驚?? 方法完全合法..參議院又係共和黨手上...
眾議院選完之後..以家席位又多左..唔好唔記得共和黨都有一半美國人支持.
而且呢一半美國人係全力支持侵....侵共和黨初選係9X% 贏哂...
咁樣已經足夠啦

大紀元最有公信力

而家fact check哂佢地仲有樣野兜：就係話亂咁lawsuit係策略黎
既然係咁點解仲要繼續話cnn個單係fake news同埋點解要死咬住選舉舞弊唔放

你係咪活係你既理想世界
人人好和諧？
咩人同咩source都會有人嘈
你貼trump tweet講trump我咪唔嘈 係因為我冇興趣嘈
我係有立場架啦 我唔係法官要持平

但你條on9仔就柒撚硬 唔好再兜啦社運分析專家

你未fc我都講左係tactic啦
愛登力又想鳩up

問堆你先
你係咪想講6個lawsuit就證明到冇vote fraud？

Nono cnn最有啦！ 你講架嘛

個情況就好似A同B打esport，係有規則講到明唔畀講粗口，而A贏B拎冠軍，但B就話A講粗口要求推翻比賽結果，如果B用咁既方法贏A拎冠軍，咁啲人會點睇B呀 會唔會覺得佢真係冠軍 去返美國選舉都係一樣 畀你用咁既方法贏你往後四年都預左執政會好困難

宜家就算牙祖做到總統
結果都係一樣

Esports
你搞清楚A贏B 咩係A贏B 點贏 咩esport 咩規則
屌你兩樣野都唔撚同做唔到比較 唔相關
你拎黎做例子？ 你地愛登力要柒到幾時？

問題係佢哋係提起訴訟果個
幾時提告明明係100%佢哋控制

侵侵宜家係打緊紅海戰術

如果法庭一日未prove到有選舉舞弊，拜登就算執政都唔會有咩legitimacy既問題

過去連登仔幾睇唔起大紀元
依家大紀元成左連登仔既救命稻草

呢d po cctai班pr會拉

唔關事啦
宜家半個美國認定佢有出術

屌,講緊你呢六單唔係全部呀.
wiki ongoing 同埋 ruled 嗰啲乜嚟？

CNN: 特朗普失去了一切...特朗普的家人證實了這個消息...

你估過去4年侵侵執政好易咩年頭先俾人彈劾完...
規則就係規則.. 鬼叫民主黨今次咁多做假俾人捉到..
就算冇証據唔代表民主黨冇做... 香港呢一年都大把野冇証據啦
只要方法係合法...民主黨基本上無符...
而且侵原本就係一個唔按章工作既人..完全符合佢性格...
佢唔會理D 人諗乜..只要佢覺得係可行就得

柒夠未呀侵狗又放流料食屎啦
你班時事台侵狗就真係pr啦屌你老母
正廢青

半個美國？ 共和黨都有唔少人叫trump承認返選舉結果，除非有實質證據證明有選舉舞弊，但trump根本畀唔到，都係個句其實一日法庭未判係選舉舞弊，拜登上任都唔會有咩合法性問題

仲有袁爸燒山所羅門魚三大連登契爺
鳩up都比cc台當神拜

民主黨自宮？賓州選舉舞弊被豬隊友證實！

咁多人出黎講
Post office果單

愛登力: 我睇唔到

共和黨唔少人： only Bush

而家係講緊合法性問題，四年前trump係用選舉人票贏而且希拉莉承認落敗先平息風波，第二而家trump好多訴訟都輸到仆街，根本呢刻法庭都未prove到真係有選舉舞弊，即係拜登係個用正常方式贏選舉既人，真係好似你地話齋要亂咁訴訟拖到用埋制度上缺陷去贏既話，等同deny拜登呢個係未畀法庭prove到有選舉舞弊用正常方式當選美國總統，而拜登亦唔會好似希拉莉咁承認落敗，咁樣你trump同共和黨拜拜得架啦，四年都要用警察鎮壓？

Post Office就係veritas登出嚟
個職員認咗份Affidavit其實係veritas寫

我屌你老母臭閪
出post 貼source 基本啦
人哋之後屌唔屌你貼左媒關你老母閪事咩柒頭

點解
點解要講事實
點解要抹殺埋我哋最後一個圍爐嘅地方

同埋搵緊Donation
而家打官司要錢個Website叫人捐錢幫手
但唔係全部去晒打官司
40%去RNC
60%去Trump campaign

蘋果
立場
總之你地反侵就係唔岩
我哋連登無你哋啲咁嘅手足

仲有 Mitt Romney

5毛收左未

今日香港o既電視台新聞都係咁報
話侵侵法律團隊o係唔只一個州o既法律行動都被法庭駁回

有公信力過cnn先

咁你就咪撚九唔搭八屌人貼左媒
跟住又扮撚晒野講句乜都信唔過啦柒頭
你都識講你唔公正
直接屌你貼單新聞我唔鍾意所以唔信咪得囉on9仔

FCC管電訊個阿頭係Verizon(美國第二大電訊商) 一上台搞左Net neutrality
EPA管環境個前阿係煤礦公司Lobbist
DOI管大概1/5個美國土地 國家公園的前阿頭又係石油界出身 開放Alaska採油等等
仲有未計其他係Goldman Sachs出嚟果D
仲未計其他細粒少少的職
仲有超級大金主Betsy Devos

最後同大家講個笑話
Donald Trump: Drain the swamp

所以侵實反cup唔到 燒山呢排係咁出片話咩州咩州大機會翻盤 個個有爭議嘅州都大機會翻盤 最後一個都翻唔到

呢個的確係策略黎
侵侵一向告人當食飯
之前雞排妹都奶過野

睇真d 九唔答八果個係你
點解你硬係要張客觀事實溝落主觀意見到
之後就話人個客觀事實太主觀？

你搞清楚我講咩先啦

咁你繼續睇你個bbc cnn當拜登贏左

香港人報新聞都好信

法廣都唔信得?

拿學下人啦，自己titled個fake news 當fact check
俾人踢爆就sry囉

CNN個單唔係fake news 啵 借#130 easy 既打既回覆：

5單Lawsuit全部Denied

1211張
1259張
533張
4466張
860張

另外果單的592張

總共6單

你份嘢引Washington post ，但WaPo同時又話人recant, 人哋即時拍片否認，仲堅持佢嘅claim. 另外Veritas 登埋入USPS agent 恐嚇嘅錄音

You are fake news

WaPo開頭話人recant, 之後就話人認作嘢，但從來都冇proof到有寫左第二份修改左嘅誓章，一路都係WaPo講。

Proof or fake

同埋WaPo算數啦，有屈人歧視少數族裔嘅前科，仲賠得少啊？

RFI 係世界最有公信力的媒體之一 ，華文更係首屈一指
不如你睇番舊年反送中啲新聞人哋點報先啦

可能輪到你反被制裁了

ching 你咁勇敢講真話得唔得㗎
一陣啲侵粉又屌你左膠信 fake news

好撚多五毛、PR狗同黑狗，一次Bam晒。

屌你老母
對侵侵不利的通通係fake news
不接受反駁

fact check?

.......

哇屌呢個po終於出現清醒兒登仔

又一隻小泛犬同楊岳橋團聚

CNN = fake news

你班侵粉真係好撚可憐
俾人笑撚左咁多個月
淨係講到CNN Fake news

怪唔得你班傻鳩一俾我fact check攞paper 攞BBC Reuters the hill 出來就個個hang 撚哂機
兒登仔真係兒登仔
真係好撚可憐

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蘿莉她不再愛我(狗隻#127425)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?